發現原來做人真係可以咁開心

話說我鐘意左個女仔

咁個女仔身邊就有個男性朋友好親既，中學同學黎

咁啱得咁橋，原來我地三個係互相都認識

姐係我識條仔，又識條女，但係條女唔知原來我識條仔咁樣

咁打打下機相認左之後就好多時三人行一齊出街

咁我問過條仔，你地識左咁多年，真係無FEEL咩

條仔誓神劈願話無野，大家知大家唔會鐘意對方

咩就算條女除左衫訓係張床度都會直接叫佢死開

我開頭都以為無乜野，條仔純粹係度相幫我地搭路乜乜乜咁樣

直到近排我同個女仔嘈大交，佢先同我坦白話佢原來同條女係情人節搞過野

重要係佢主動聊條女上床

上完床重要係我面前扮無野

條女出街食完飯叫我埋單完全無出過聲

大佬啊你唔撚係著撚左我對西瓜啊，你將成個西瓜笠撚左落我個頭啊

係啊我同條女無一齊過，嚴格黎講唔算綠左我

你東窗事發之後居然重話想同我繼續做兄弟

你搞撚完連講都無同我講過，繼續要我做傻仔有時重要我請撚埋你

唔係咁開心啊?

原來做人真係好開心啊我屌你老母

朋友妻 咪走雞
阿唔係，，，佢連你女友都唔係喎

啱啊

所以佢又無綠我

咁咪做得兄弟囉

咩係兄弟？
有着數個陣咪係

平時吃喝玩樂就差唔多要我請埋

真係夠兄弟

好開心識到呢D兄弟

喂係咪兄弟先 唔係咁都同我計下話

唔關我事囉好冇

唔計啦

大家繼續做兄弟囉

可能有機會比你玩3P 仲想點

一輩子的兄弟

撚有機會咩

兄弟ONLY

NOT襟兄弟

鋪排咗咁耐居然冇帶帽

恭喜巴打

多謝你啊兄弟

小心對西瓜俾人著左

同你講咪算好囉 好過條女要你埋單嗰時你仲on99 唔知發生咩事

唔記得講

我同條女嘈係因為我發現左除左我之外佢出面flirt緊第二個，而第二個唔係個兄弟

(佢之前flirt仔比我斷正過，佢應承過話唔會再有第二次叫我唔好唔理佢)

而佢同我坦白只係因為佢知我唔會再原諒條女，問我係咪真係有flirt同埋諗計趕佢走

姐係無論點我都唔會埋單

西瓜係我頭頂啊清

傻西瓜

R痕姐

傷左友誼 兄弟情姐
現實係咁架啦 早啲認情事實咪好

仲可以做襟兄弟 一條女二份用

兄弟